hi 淡友 (807)

牛gel 牛牛哈

棍升

邊個中左1001唔開

牛gel

話左極牛聽日又數錢架啦
棍棍上!!!!!!

牛gel 牛牛哈
牛gel 牛牛哈

唔知qq係唔係想日日回購到2046，牛gel到爆

可唔可以唔好gel 真係唔可以穿266架

冇入過夜牛 聽日有冇位上船

冇！！！！
聽日千升高開呀！！！！
牛gel 牛牛哈

你啲戲真係over咗

唔知點解覺得今晚結果係點都好
聽日都係跌

未必 唔洗睇到咁淡
好既應該會升 但唔係一日就補裂口
都唔會係高開

用淡友post 發洩 一流

講下道理pls
牛軍大好形勢都唔比gel?

驚咪唔好過夜囉

聽日點都低開食近牛 係睇下之後早走兩萬七定超高走兩萬八

仲有百零點就要補倉而家走輸12萬咁我寧願俾佢自動斬就算

講得好！！
牛gel 牛牛哈

多謝沢村巴比個網我學嘢

大船巴可唔可以SHARE下

唔該大船巴
不過好似404 not found 左

你係呼連埋幾隻中文字禁

試下copy出去開，我噤個連結好似都開唔到

一棍落10點

喊出黎傻仔左TIM

講個笑話 熊軍
都話咗升架啦

700 5 hsi 牛

咁既心態好大獲，遲早輸身家

升 跌 chock 打

最幣就係而家真係似會升番上去

大户is....

牛軍日日蝕

買熊日日賺

八月中到姨家你睇下個日k

左一巴右一巴巴

只係牛軍既話只會左一巴再左一巴

左一巴咁打落熊軍塊臉到
牛gel 牛牛哈

牛軍人多！
牛Gel

先跌265後回千升牛gel

牛軍有錢齊齊賺，牛gel

睇1573 post 真係心情好爽

成班痴線佬係度鬥玩命

心情好治癒

成班傻閪入妖股都唔入牛
牛gel 牛牛哈

我都係空倉

夜期爆升50點
超靚上升樣
牛gel 牛牛哈

大戶聽朝食和牛

牛咁肥係因為大戶都係牛牛gel

人不為己天誅地滅
呢句真係好岩

為己唔係問題,個個都會
但為己完重要走出黎笑人地接佢火棒就真係仆街

李克勤不嬲都係仆街黎

升到無頂

冇錯！！！
牛gel 牛牛哈

@realDonaldTrump
So nice that our Country is now Energy Independent. The USA is in better shape than ever before. Strongest Military by far, biggest Economy (no longer even close), number one in Energy! MAGA = KAG!

GOOD = 升
牛gel

今日之後會唔會又換一批人

又殺一批熊軍
牛gel 牛牛哈

今晚唔減息呢度應該會唔見晒d人

咩事？

減唔減都係升呀
牛gel 牛牛哈

1573同幾隻股 佢都叫人入貨幫手接
仲仆街過陳成龍

我係吉gel，仲會係到

去隔離post睇下

合符預期咪gap百幾幾十點囉，唔一定爆嘅

我個日都有問佢
但好多護航手 護佢
我係到都有屌鳩佢生仔無屎眼

鮑鮑咩都唔做唔減息既話大户會點演繹

經濟好！升！！！！！
牛gel 牛牛哈

至少都減0.25咯唔該

原來係咁 咁佢聽人講入就佢自己笨柒啫

財演講左加息都升呀
牛gel 牛牛哈

好簡單咋嘛
依家跌極都唔穿270就知係跌底啦

@realDonaldTrump
I have just instructed the Secretary of the Treasury to substantially increase Sanctions on the country of Iran!

打口水戰唔打熱戰 = 升！！！
牛gel

聽日280
牛gel 牛牛哈

有無試過話公佈嘢之後無公佈

打電話

姨家唔係267咩

係咁嗌sing，大戶收到啦，今晚就爆sing比你睇

好簡單咋嘛
依家跌極都唔穿267就知係跌底啦

我跟成龍中過4次炒1次
佢代表作中煙 我11蚊入

升緊啦 睇下夜期
聽日極牛又double
牛gel 牛牛哈

果隻266牛打極都打唔到就知係大戶牛啦

g持呀，升盡佢一去無回頭挾死哂班牛皮熊

大戶派錢牛
識入既都賺幾倍
牛gel 牛牛哈

岩！！牛gel 牛牛哈

今日放咗

賺double
Fat fat la

仲有幾個都係仆街嚟，明知隻妖股到頂就標尿， 仲叫人入貨，日日吹北水爆升

極限0.01入，真係好激刺

冇錯 聽日5倍起跳

放咗啦入唔返

明明就係同佢炒對家

今晚美女跌500

美國新屋開建好過預期
經濟好
升
牛gel 牛牛哈

真係升既話，買咗個個就數錢了

今晚幾點講減息?

兩點

夜期插唔通壓彈弓

2點後彈升1000點
牛gel 牛牛哈

特價牛

同船呀吉gel

美股數錢

2仙買 0仙走

開市入熊就有晚餐食

今晚可以好好瞓

strong hold🐻日日食半島自助餐

末期瘋熊A

末期瘋熊B

講個笑話 熊軍

未到兩點都未知結果

基本面：
中美傾得成
減息

技術面：
跌極唔穿267
266不死大戶牛

跌？

睇夜期都預計到

都無人入埸

成班牛皮熊
聽日真係千升佢地應該消失哂

牛皮牛會全日gel
牛gel 牛牛哈

真熊

不過空過

陣間美國時間早上11點 佩洛西同兩黨議員有個香港人權法既新聞發佈會

牛gel

其他人唔知 但係好有信心佢會升 再加上特價牛 賺就賺多多 輸都係輸少少

wa diu 升到冇brake

牛牛哈

點解ADR會跌咁多

Vix升！牛軍睇路

ADR 冇參考價值
牛gel

adr不嬲完全冇參考性

升升升
牛gel

加減息都跌..再制裁

升升哈

紫巴今日冇收到風？

牛gel得

有無人收到風..........

有鮑仔會加息

炸油田都阻唔到油價跌
油平左,做生意成本又低左,牛GEL

收到風唔減息

點解我收到係減四份一....

因為你收果個係侵仔放出黎

我收到風減1厘

11點，好緊張

某程度上我都想佢一野減咁多sosad

我估減半厘！可能買返債

今晚大家會第一次見到夜期跌停

睇怕淡友post最後只會得返我仍活著

收手啦

紫既重牛？

吉倉無賭
等金山19蚊又食糊

熊軍

27呀呢轉去到

聽日開26500或以上
妹市
Super

不過中小型股同我升盡佢

唔似得 要碌多兩次先破到
我來回殺左好多次

牛gel唔使理由

牛牛gel

等緊baba 同msft 突破
一係止蝕
一係加注牛gel

The Trump Administration is revoking California’s Federal Waiver on emissions in order to produce far less expensive cars for the consumer, while at the same time making the cars substantially SAFER. This will lead to more production because of this pricing and safety......

成班牛皮熊係咁叫牛gel

我係少數真牛

大戶係咪收到風減0.5息即刻壓價吸價？
牛gel

特價牛時段

又牛 咩料

係咪唔減息啦

金又升美債又升日圓期貨都升

好人大戶
壓低價比散戶入市

Fk 日圓升真係傷

買貴咗了

哇屌乜鳩都升！我睇唔到唔係牛既理由！！

all in 不死牛！！！！！！！！

聽朝266牛收屍啦

我唔信巴打會買

支持日貨，牛gel

唔減息我切！

平行時空？升緊wor

留名等睇表演

千跌

最忌賭J sosad

買定離手啦喂

壓低個價等陣減息爆升咋

聽日食熊肉

轉燈了

↑好囉喎你地咪咁過份

趁我行開先牛gel
牛gel

痴撚線 變左邪教PO

齊齊黎GEL, 超級牛牛

期仲有波幅 老美好悶

今晚重啟qe, 聽日270
中美會面氣氛良好，後日275

Agger 仲有十一托上288好意頭

我睇呢2樣要上到275 真係要好有作為先
首先要真係重啟QE
中美會面又要有實際協定出到黎
如果唔係 即時反應不大
反而仲會跌

十月中又有中美會面，達成interim deal,直上295

升少少入隻平熊先得唔得

夜班嘅清是咪等到兩點睇埋議息先訓？
屌聽朝仲要返八點呀

等大風向

新手一問，想抽百威，
想問下抽100股抽10次同1000股抽一次有分別嗎？

我係八點前要到公司

訓醒睇結果

唔好抽啦

有得1000股抽一次架咩

咩意思？唔明

一抽抽10手 全中

到底有幾唔好彩先做到

可否解答一下

我想問思路
如果唔減息 美股跌 咁金應該會點？金/usd 預期減息，所以金會跌，但係另一邊又會唔會有人入返金避美股

字面上1000股抽一次，姐係中就有1000股唔中就無唔會有中500股既情況吧100股抽十次，姐係可以中7次，5次之類係咪噤理解

但今次唔減仲可以炒減息預期下次減喎

我意思是，只可抽一次，而冇得抽多過一次？

有錢就可以放多d籤入去比人抽增加機會既

照噤睇只可以申請一次表格比你最多抽幾多咪幾多？

Vix係咁升！分分鐘明天大跌

仲要睇埋鮑鮑2點半講野

辛苦錢

Vix升到冇頂

不死牛凶多吉少

好，謝謝。
咁要考慮下入幾多先

VIX可以作準係人都變+x哥啦

即係多人買兩邊, 炒貴晒D 權姐

佢招股價是27~30元，咁我抽1000股，即三萬元
如果到時招股價是28，咁會退返兩千給我嗎？？

-0.25 無事發生

Super!

合符預期

屌期chok 到

收到風聯儲局話中美有緩和跡象 經濟數據仲偏強反映下行風險不大 聯儲局會密切留意經濟增長適時採取調整利率措拖 暫不會進入減息周期

隊緊, 咩事

又上又落點玩

聽日266收屍了

我屌
姐係點
上定落
定係妹

等鮑生放鴿

uncertain
真係要等埋鮑鮑講野

跌唔落

隊緊啦

跌緊落去

有位巴打話唔可以穿266架啵

唔係跌係特價牛

收到風一陣記者會講停QT兼QE
美女反彈升500點再創歷史新高
聽日港女高開1000點
牛gel

冇錯
衣家開+20嬴硬
牛gel

264

264牛賺10倍!
牛gel

2點半後變千升

熊皮牛巴夠啦你

熊仔價格圖

15分鐘後千升!!
牛gel

真

就黎破266

266啪

大佬依家明明減左息 邊有得跌

金融海嘯呀

大戶扮跌引熊順便收平貨搶平牛
一陣記者會就10倍反彈
牛gel

美期崩崩地
穿埋269 就264見

海嘯級升浪上3幻8
牛gel

2點半就反彈上276
牛gel

現在全玩完巴打你報個平安啦，就穿266啦

2點半千升記者會live
牛gel

屌
平唔平沽期好

牛gel巴我決定轉投熊軍 背叛你了對唔住

唔信反彈千升就等比人屠啦臭熊
牛gel

債就黎又倒掛

讀緊書初玩牛熊玩左一個月就輸左8k
玩翻啲細價股算

即係升! 上次倒掛完反而升
牛gel

熊軍準備上屠場未?
仲有5分鐘鮑叔就出黎記者會判你地死刑啦
牛gel

守住26601

Jay Powell and the Federal Reserve Fail Again. No “guts,” no sense, no vision! A terrible communicator!

trump每次鬧鮑叔都升
牛gel

都無咩閒錢玩
都係靠翻垃圾intern先有錢玩

跌唔落 = 2點半準備反彈
聽日千升高開
牛gel

有冇人幫手帶一帶哩位巴打返屋企？

我大牛軍唔似熊軍
日日賺唔洗等返家鄉
近牛變晒地核牛
牛gel

LIVE STARTS

牛gel

Economy remains STRONG

我諗千跌收你皮快D

呢位巴打係想燈收出一條明路大家發達用心良苦架

紫巴你d千跌風次次流
我地牛軍係唔會驚架
牛gel

job market remain STRONG

預期持續經濟增長!!!
牛gel

棍升 see?

話左會反彈
牛gel

穿了266

夜期穿埋266

講緊呢兩日美國隔夜息暴升沒事兒
放心可牛gel

今晚道期穿26000

轉頭就反彈上27600呀

咪吹咁大好喎

坐唔穩266樓上

STRONG economic outlook
仍然只係insurance mid-term adjustment
專家分析過去幾次咁樣會升升升升升
牛gel

no long term easing bias

驚乜姐 夜期就快收

經濟就是好
牛gel

準備棍棍升!
牛gel

完全唔穿266

夜期完全跌唔落
266鑽石合金底
聽朝變高開
牛gel

再穿了

引多d人開淡再千升夾死
牛gel

又棍升

棍升, 牛GEL

睇多次大時代調整下心情先

引夠淡收左市就黑期棍棍大爆升
聽朝高開尋頂夾死廢淡傻熊
牛gel 牛gel

同我上

棍棍升要黎啦
ARE YOU READY?
牛gel

短期債升轉跌

都話左唔會穿266

美女急彈暗示聽日港女高開
牛gel

大戶牛
聽日double

鮑叔certify經濟好
牛gel!

夜期V彈收
明示聽朝高開
牛gel!

訓覺, 今晚用晒D 牛GEL
聽朝仲要9點起身再GEL過

訓教+1
最後黎多下!
牛gel!

要升喇

美指升到
真。牛gel

升呀，加油呀鮑生

訓啦
最後一次
牛gel

牛皮熊唔知過唔過到聽朝呢

已破27100 ,

呢層要睇港女會唔會出蠱惑殺牛先喇

話左驚西咩
倒升返
講個笑話
熊軍

早晨大家

最少都會低開? 殺埋266先???

講個笑話 熊軍
一早話睇到要升 成班廢淡都唔聽人講 一陣開市有位就即追熊啦 起碼280

點解仲會諗低開架

點解唔會?

走左唔好回頭望
我係留守派系
所以唔打算再參與任何對抗

埋單呢星期跌左600點左右

夜期做乜free fall

升返哂啦

邊到睇到升 點解我地睇ge野唔一樣

臨尾美市咁扯番上黎咁睇應該會點跌掛

美股數錢
港女妹開

期貨依排都高水，洗女妹極都低開一百左右

Ig升返哂啦
美期又升
道指尾市倒升

佢講緊夜期... 夜期有升返晒咩

Ok ok 牛Gel

等陣開市咪知使唔使低開
低開100對我倉位冇咩影響

巴打你點部署

金管局話減息，師兄們知唔知會對股市有咩影響？

個股升就得 唔關我事

減息同回購
金管局跟隨減息
點解都係跌

夜期跌係反映左琴晚跌200點個轉，唔好睇夜期啦

係咪on9 夜期完都未講減息

講左。但後期倒升返

今日老闆開巿就返工，𥄫住無得玩

R哂頭 跌乜春 美期扯到咁

升返啦

跌

ig升返啦

熊軍們可唔可以平開，比度逃生門我走牛？

開市應該唔駛點跌唯有再等一下咯

減息係升架
啲大戶識唔識玩架

有冇人答到？

唔怕穿266

低高市場預期 跌
符合市場預期跌市中 跌
超市場預期先升
跌硬lu

傻A要生性, 開市斬殺牛皮熊

油價金價跌
外圍全升
你老味同我托返起港女呀

應該唔會穿尋晚咁都頂得住道指之後仲要倒升係睇爺西今日會唔會跌者

今日跌既可能性係0

好友迎接勝利

都話左唔會穿266
開市連267都穿唔到

今日最多咪升小小
牛軍

一陣不問價入熊

今日係升呀

點解每次爆邊 都係爆我對家

ig爆升，牛gel

爆升 十幾點?!

淡友肯面對現實未？
夜期收3點 dji3點後先爆上 夜期緊係唔郁啦
基本野都唔睇係到呃自己係跌

第一日睇post ?
呢度5點=巨棍
10幾點=爆升
過百點=千升

牛皮熊底已露

有無熊軍一齊開市食肥牛

都話左276係不死牛穿極都穿唔到呀！

267不死熊呢

求牛熊no 推薦 遠身少少

屌打錯，266不死牛先岩，太興奮啦！！

升災

期268

妹市最好就係開SP

美期插水啵

睇到好亂

美期升緊喎

總之唔理升定跌都係有牛gel同熊哈
兩邊都有fans 唔怕冇人圍爐

高開既話必定轉燈
又可以買熊日日賺

真 推高平啲入貨

咁如果低開呢

咁就等埋今日中美見面講d 乜先
玩即市穩過過夜

低開直插谷底

金山金山

26760

熊仔好貴，平d好

啲265.266牛

牛佢老味！！！266不死牛！！！

美期-100
牛軍睇路

266塊處女膜查左印度神油，幾撚硬

真牛gel

邊到-100？咪嚇牛軍！！！！！

高開急插,牛仔要慢慢睇住自己走唔到,重慘過開市就死

笑死，d瘋牛症去晒邊，升20幾點

升到無頂喎

一陣9:30升200點

金山就食得好緊張

睇嚟鳩sir今晚要同dada性交拎返啲運

我等27

升幾廿點有撚用, 同我升300點呀今日

你個名因爲你買左熊失效啦
要千升

佢地已經入左邪教mode
跌佢地又gel 又會話之後棍升呢d 笑話

兩個將D運互相射比對方

真．棍升

真棍升

我都幾想扑9左牛gel個d 睇到都覺得煩 其實
唔係唔比你叫 叫得太密

依家真係升嗰陣就冇人

係暗示個市無得彈上去
話咗今星期係熊軍主場

大爆升，牛gel

牛軍要等700發力
否則都係妹

尋日睇po 係咁都見到都係
「牛gel」

okok 牛gel

特價熊呀

竟然高開

我15平均 19仲唔走咩

做乜咁認真
個市悶鳩叫下咪由得佢地
不過社畜巴啲戲真係過火咗

真心煩跌緊都可以繼續gel
利申重倉牛

上面似乎好大阻力 熊得

牛gel VS 熊ha

-息點都炒2野上去啦

普巴d 戲

大戶求高開到30分俾位入

講個笑話 熊軍日日比人撚

我冇認真 我認真就扑9左
都係呻下見到太多好煩 想睇下po 全都都gelgelgel

273落到嚟268都叫俾人撚 咁撚多啲

減完息唔升？
阿婆都識玩啦
買熊個d可能分分鐘比你地激到彈起嚇鳩你地d子孫

我18先入

睇定啲先真gel

睇黎又係一開市即收皮feel

2日就升5%
是咪牛gel

阿爺1200億分7日呀
熊軍受死啦

佢一高位即熊

未到升勢 等新game 出

掃牛

66點

升多啲 一陣熊軍就賺多啲

阿爺又放水

放呀同我放多啲呀

琴晚唸住266牛啪鳩硬

今日大成交
升穿哂所有指標
阿爺萬歲
支持一國一制

會跌

增長動力係雲服務呀

熊軍會窮

269熊已入

睇下點

有幾多人真係273沽落黎先
又有幾多人冇比人震走/夾先

屌地 d 牛咁唔比力既 66點hold 一陣入d 特價熊都好丫

減息喎
牛先

淨出GAME下場就好似IGG咁
升唔返架

殺牛

特價牛time

屌呀！！！266牛不死！！

Game 收入都好多
課金威力好強大

6格 無十幾格唔走

熊到卜街

隻牛仲升緊2格
驚西

可能星期一低開撚埋班牛先

26690

係咪啊
鳩sir有幻覺

我26650

今日跌既可能性係零

會跌低過26500 信不信由你

睇嚟今次可以食廿幾格

26650
屌濕撚哂
唉唔撚驚

千升準備,牛軍坐穩定

26650止蝕算

15格啦已經

一食唔食

咩no. 我幫你live

有

入咗極熊好爽呀

55611

牛軍曬馬

差30點

熊gel

一開無食牛, 家陣坐

嘩,牛軍人踩人

會死

26690打左靶，好彩走得快

今日殺牛格
買期

比你捱多20分鐘

睇多陣 佢想引多啲極牛玩家

巨注反手

唉屌 點解牛軍唔比D 力 得20點高開
都話高開就入熊冇死 買熊日日賺
而我又跑緊番工司
屌

驚西咩

鳩sir 差50喇

唔好迫我加牛啦
心動特價牛

你跑就認真跑啦

between 點解可以做到日日跑又唔早啲出門口

屌當我無講過
唔好呀

20

屌又有特價牛！！！牛佢老味，睇到都心動！！！

10點打把牛同佢搏老命!

10

265啪

今次夜期唔計

好彩265走左 收翻條屍

一時時要 今日早左塞車

55611 秒殺

繼續落266！266！266！
知道熊軍嘅厲害未

打把了

又計返

啪
熊GEL!

今日咁恐怖既

塞車有助減肥

26,624.31

26624 啪未?

傻牛

266啪 265啪

等入26388特價牛

終於引夠牛
恆期低水了

重牛船後果

息就減佐啦
跌到你仆街

你今次去ifc都唔點

嘩 食到20格 已走

睇到都覺得好笑
266過到2日好威咩 英雄主義 疊馬
咪又係一車車車哂去打把

牛屍照gel

0.032》0.052

都話睇定黎玩就穩啦

仲有266未死

食 9 格熊 ， 買熊日日賺

一開市就入咗 無睇定玩

Ching,我輸到仆街

266

266針埋

叫左你買牛架喇

265牛已走 收返條屍先

清係真牛定假熊已經分唔清

係咪同一隻55861?

我都仲未追番千跌果 xx皮， 大家加油

上證轉燈

真熊。但走得太前

55702

牛喎 笑料
利伸我冇睇到咁淡 但266就食硬嫁喇

熊軍抓緊勝利

55658

屌，成班牛軍咁肥係265集結，咁易比你穿呀？！牛佢老味！！！！！

今日肥牛宴

有無靚牛推介

好彩今次買5手
有成千蚊
下個月早餐免費

都講左266 100%殺，成班牛gel

本週笑話
牛gel

55319

on9仲有265呀！！！牛軍退守265咋

食完266 就彈？

殺多100點殺埋26500牛

正，觀望還是好，瘋牛社畜已死

牛佢老味，265不死！！！！！

養緊牛 睇多陣

社CHING依家應該係IFC頂樓

睇住 實deep V

準備殺265

265 GEL 未

啊…………佢要殺埋265
早走咗10格

真
牛GEL

岩呀，deep上4萬點！！！

我要射了

55405

最後講多之次！！！265不死！！！

靜左咁多 睇黎啲人真係牛

仲派緊錢比熊軍

琴晚成班牛皮熊係到gelgelgel，可恥

牛gel死了

264底

牛佢老味呀呀呀！！！！！

繼續牛gel

金山全清

入幾多好

牛仔又殺啦

明明減息
中美傾計
正常回落姐
10點就彈

穿265就deep v
入定價先

要補千升裂口了 255

十倍牛gel

快D 彈啦,,,坐到嘔泡

唔好入啊
啲錢俾我算

牛軍既鑽石底要不斷向後縮

派左好多日啦
隻熊由0.04 去到呢一秒0.105

26倍

265不死牛

sor,計錯，2.6倍

放咗一半仲有一半由佢慢慢碌落山

比d信念
10:10唔穿265即入265牛

你識唔識計數嫁

我20手

其實係經濟差先要減息,都唔明點解D人吹到減左息就發得達咁

你大手 我細手

入得牛未？

屌 請食飯啦

今日入聽日啪

無啦 跌唔穿啦

減息 = D人唔將錢放入銀行 = 咁d "Smart money"自己都要搵落腳點
大牛市唔買股票買咩?
牛牛GEL

莊家咁都唔殺埋265牛
重貨區啊

咁都唔明 隻牛大戶架

入d255牛執格先

養緊 起緊火

唔通....大戶牛？

守得雲開見月明

講個笑話。牛軍

牛皮熊可恥

一陣倒升唔好喊

屌仆佢個街入多10皮補倉, 跌撚爆佢呀笨

快速粥底？

上到先講

比番200點我呀 睇到都買唔切 番到黎公司已經-7X

底位橫行緊 緊係入d等佢一棍彈上執格啦

10:10已到
入牛

再攻落去就止蝕喇
睇多2日走勢
今日再好收返上26700
到時先加注

「今日跌既可能性係零呀」

手快有腳慢無

完全睇唔到有咩ISSUE 會收番上267 今日
聽日中美見完就有機會
但副部長級......應該唔會有咩實際好事

屌10分鐘都冇呀 就已經-70 點入呀

妹市開始

5格收工 多謝大戶

今個月係好定淡倉呢

彈返上去

呃你班牛撚

收到風一陣會彈到轉燈

吹呀吹 讓這風吹

爺q 穿340

何以 這恐懼 抹不走
大戶 呃我隻牛 從未退後

牛牛gel 繼續牛gel有種殺落240

和味到

假象黎

牛Gel

dada 2m牛

轉緊勢向上啦

鳩蛇都走左熊啦
多謝大家呢幾日係咁交戲

你班撚樣
得我一個真牛軍

分分鐘一陣你又走熊

d牛賺緊
今日255見咗底啦 唔買就走寶
見底反彈個力度可以好大

成功引咗班傻鳩入牛，夠賤

牛皮熊
之前仲打擊我

指標低 牛值博

今個月玩轉倉

貼住中線上啦 d牛就快又賺多餐加大

你收皮啦 今日牛軍
真淡就真淡 真牛就真牛
利伸今朝番到公司-70 入左牛
坐撚左7格

比你估到仲叫大戶？

一定係要震走熊軍先

陪你一齊殺上去
利申：隻牛賺緊

咁心急
慢慢坐

屌跌到咁，我都心動想買熊了！！！

明明係咁殺牛！呢道係咁叫人買牛！唔怪得走左咁多人！

傻既 特價牛唔買買貴熊

收到風一陣玩燈制

起碼上到270

特價牛 牛牛gel 已經低位彈左100點

265必死

你地成班牛皮熊 星期一就等睇你地苦叫

你有冇吹大左呀 50點當100點

睇聽日出黎講D 咩啦

聽日就會見到我大賺 我好有信心

又衝day low

忽然唔想同你同船

熊熊哈

有冇人有國渣隊電話？可唔可以打打比佢哋？

準備又插

55319 打唔打到把呢

到254我會再溝

都係果句,0.1牛你地話貴,0.01牛你地又唔入,不如放入我戶口等我每個月出返幾蚊息比你啦

打 乜春都打

空空哈
個市想引人買熊
買咩都死

已空

死了~

蠱joy

掂左幾次26522啦

265慘死

打埋264

特價牛time again

30000 gogogo
牛gel

頭先介紹隻55405死了

55268

55201 牛gel

仲買特價牛係咩玩法

呢度勁多大户打手

平都唔入牛唔通等貴入咩

錯 係牛皮熊

唔怕講
我買左隻26450熊坐左幾日今日走左
賺少十幾格

271沽 捱到274

落到265 平

266個陣走哂

屌，今朝見到開267就無理到訓番
再起身就跌到仆街，未加沽呀

牛牛 牛牛

我276 熊 坐左成個星期 今朝早走左

牛熊坐一星期
心理quality 真喺要好好

gel 到死曬

贏埋都唔夠上星期豬個d

頂 又坐牛 早知再睇淡d
本身都預今日淡但妹下妹下-100 - 150
點知又大跌 坐呀坐呀咁

佢地高位走曬牛，而家去左飲茶

坐幾多格

食糊，2日食350點

求千跌

唉, 一早就輸

繼續尋底 咩位買牛都贏

沒有最特 只有更特既終極特價牛牛軍跟我上

愈跌愈有

橙

你班契弟
我導人向善 你地就邪教MODE

屌食日食少20格

牛GEL , 合埋眼 收市先黎賣貨

你仲gel

隻牛賺到笑0.03>0.00

點諗到咁淡
第一次減就話唔夠姐
第2次減都符合上到-0.5 呢個期望啦
點解仲可以跌咁多
跌100點內我都覺得合理
日日跌OVER 真係有D 鬼

1仙咁平都唔買？
贏就贏間廠，輸最多輸粒糖

咁多牛食 唔食就傻閪啦

牛GEL教

我啲個股仲好硬
今日個倉做到冇升跌
我仍然覺得係震倉

一早比左tip你

震到幾時先升番 ??

牛得

未 會見 25800

冇架
一日過一日
自己都會有止蝕位走
暫時未走住咁
仲有啲期指好倉
去到26000再諗

外圍仲升緊, 明顯係港女還緊fake news 升果幾百啦
不過唔緊要, 下次又出fake news再升過,牛GEL

都係果句 月中順走 即市冇死
穩就贏 今日柒啦
作死摸底 咪坐囉

你隻牛高位入？

港股係難玩啲既
呢2星期買美股
真係日日數美金唔係講笑
隻MSFT喺過去幾日是但一日既是但一秒買都係賺錢既
牛gel股

還返林鄭果一千點黎呀

呢幾日差唔多還左成千點出黎
仲還呀

日日牛熊幫補正股

你買左咩呀
正股呢2星期好易搵喎

各位熊仔睇路 大戶資金流入壓到底狂收貨 隨時下個禮拜屈屈十爆返上去

痴線仲有fake news棍呢

漏左

牛gel

起碼還到257

係啦, 0.03X, > 0.01X

咪係囉, 依家還緊fake news 棍渣, 林鄭果D 仲未還

唔知你真牛定假牛
但我有呢個感覺

聖物

果20格啫

例牌架喇

吓？銀行股仲跌緊喎

要知足
明未
火腩飯呀唔該

入d牛保平安

算啦 佢夠話呢幾日會跌啦
咪一樣燈唔走個跌勢
佢已經唔係以前咁燈喇

大戶跌落兩萬迎十一

銀行股
冇買好耐喇
冇咩增長潛力

大戶組隊成反爺組織

我得隻11留緊放係到

變左媽味仔之後燈力盡失
之後再改番名都無用

個市真係唔識玩 呢排真係觀望下算

真係無眼睇

HKTV....大貨

btw, 下午3:30瑞士議息, 7點英國議息,睇路

D 野好難難講得埋
習習成日反口, 可能過左十一又反口.
美國應該會考慮呢點, 會出貿易戰以外既其他招,
迫中共十一前簽臨時承諾.

最終習習如意算盤打唔成, 結果十一前又反檯.

普普份人話打就打, 都唔會理習習面子.
其實都仲有好多變數.

今日跌多咗 入少少特價牛過lunch博反彈返上266先

牛GEL

係276

286

係4幻典啊

你地班友唔好燈我

唔玩喇, 比返錢我啦

30手等執錢

日日汁錢 買極牛啦

牛軍不知悔改

引都唔引下 好撚痴線

咪回左兩格囉

經過呢幾日 來來回回 我發現自己唔係好識睇市
雖然保得住個本 但真係好危險 羸又縮 輸又谷咁

嘩. 好X 貼

幾手玩下咪算

不死神牛gel

食飯前
定飯後呢

實回 唔使低位買貨咩

飯前加送
飯後甜品

奇蹟生還

聽日穿唔穿到20天線呢

dada 3m 牛食7格

特價牛大放送

自

今日應該掂一掂線

認真
264係超大支持位 冇理由唔貼住做好/對沖
買牛就一定要

食一格戒賭

睇嚟大戶要撚264過埋晏先

264走唔到。。。

死左啦

我玩細期可能SET止蝕SET得太近 成日中

狂試DL

試完未......

下一站 264

永續特價牛

call call 佢玩玩

牛牛GEL

一陣就穿一下264

我隻牛就死 , 走又唔係, 唔走又未升

4日跌左成千點啦

今次到24009

搬遠一定好過打靶，牛gel

我26350

完了吧 如沒意外 牛軍一間就會死撚曬

依度d牛友係咪全部要跳樓

比唔到意見，升跌都有可能，自己衡量，牛gel

完了吧 如沒意外 牛軍一間打靶死撚曬

上星期牛gel 已用盡

一日都升一千點啦

一日升咁多，要還嫁

林病彈出黎果日2個鐘炸,半日都冇

今朝265.266反手嗰啲牛軍應該都就死曬

正式宣佈
是日熊軍大勝

個日我係熊軍

買熊日日賺 咁簡單都唔識
利伸 一買牛就坐 以後唔撚買了
ON9 先買牛

一姐中左伏？

仆街 正股都要坐

一齊加入熊軍
只買跌 唔買升
日日睇樓

呢句真

自己作死 走去摸底
結果就收左皮
家陣除左宣揚 買熊日日賺
仲要講買牛正ON9

即刻個個變哂牛皮熊

下午繼續牛gel

你漏咗你最戇鳩係用獅子買牛

其實因咩跌 係補番之前升果d?

係，繼續牛gel就啱

大戶開餐唔使原因

去到咁盡，激撚死一姐

跌鬼 特價牛呀 ok?

左一把右一把
唔係買完升買跌
係比銀行CUM 多把
嗚嗚嗚

好撚傷

正股又唔生性
自己又作死
睇埋聽日點先再決定

沈大師話最盡可以見25000

2382幾時落地獄

陣間會升番去266收市

棍上
牛gel

鳩sir

碌鳩要扯旗啦

其實你sir鳩定係miss鳩？

鳩蛇

應該林奠話出黎同人聊天所以驚動大戶

千升

乜撚野四大行動

繼續

巴打你有無斬倉呀？

熊b巴賺返曬啦今次

你唔講下上星期點解升到咁

重有十分鐘賭場又開，牛撚準備

距離258仲有幾多點

仲牛？

未出糧 無買到